有冇人玩BattleHand Heroes?

啱啱開始玩
冇有連登仔一齊搞個聯盟